iphone機一問

An機啲WhatsApp記錄可唔可以轉去iPhone㗎？
包括埋啲相同影片

推呀
求解答

可以，用backuptrans 呢個software ，$150 比三個devices 用

成部機既相同片都可以用move to ios 或itunes但whatsapp就要買個software 過

可以點樣買
求指引

邊度可以買？

推呀